如果香港可以好似北美睇endgame 咁嘅氣氛就好

細細個已經睇marvel dc 卡通大
冇諗過marvel 會有呢一日

雖然可能香港人會覺得好毒
但覺得外國觀眾咁樣抒發出黎好正
仲要有等咗好多年嘅Avengers Assemble chant

不過香港一定俾人屌硬

你咪自己飛去美國睇囉
香港人係鐘意靜靜地睇

唔洗遠，支那都係咁
死返返去啦

近排先回流返黎
IW 係係果邊睇 所以先有咁嘅感受
香港人太驅緊

你有冇係支那睇過戲

On9

個陣係美國想搵間冇咁嘈既戲院都冇
d人係帶埋晚餐去食 屌冇人講野都有刀叉聲

咁撚嘈 睇波呀？

點解呢套戲要咁？咁係咪我睇文戲都可以咁？

我喺機場imax 睇嗰場都你咁

我覺得香港靜靜地睇好過外國好多 嘈住哂點睇

分嘈吵場同安靜場 好似吸煙區咁
由你成班人講嘢唱歌尖叫跳舞都冇人阻你
ok喇掛

香港點會冇呀？上年IW已經係啦, 你一定要睇第一日既頭場啲氣氛先會正, 激動位全部人一齊歡呼一齊拍手
利申, IW睇頭場IMAX全場fans正到冇爆, Endgame第一日睇夜晚6點場啲反應已經一般, 過兩日二刷啲人直情好似發緊夢咁

中意靜靜地專心睇戲又唔得?

你以為啦
真係可以一路嘈到你無心機睇
其實唔係個個美國人都係咁
會咮人架

人地想靜靜地睇戲就比你話發緊夢

歐洲其他地方都唔會咁
係得美國人先咁迷咁癲

靜靜欣賞仲好啦

唔影響人咪比你嘈囉

去cyberport 睇囉
個場大把外國人同國際學校學生

到時又有人話香港人質素越來越差
睇戲都嘈嘈閉

算啦 某班傻仔連應唔應該笑既位置都管埋 係到眾人皆醉我獨醒咁 重想要好氣氛？

岩呀屌
我睇果場avg4
有條大陸仔坐我隔黎兩個位不斷係咁講「我操」
跟住d角色出場又up個名出黎 明明唔係笑位又鳩笑
得閒又拎手機出黎望

煩左大半場 都唔知佢做乜鳩
殊撚完佢唔撚聽
最後我對住佢講屌你老母靜d啦大陸狗 佢先肯靜
屌 一套好撚期待既戲就咁比個大陸仔影響曬

樓主都係適合同大陸人一齊睇戲 好行啦